呢舊野有冇得換？

如圖
Fit仔，最近發現呢舊膠有個窿
想問呢舊野叫咩名，要換貴唔貴？